SMT 寬頻穩唔穩定？

HKBN 仲有半年完約
出個垃圾價錢劏鳩我
見到SMT $118 24個月，又係HKBN條line
想知有冇分別，穩唔穩定

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

hkt 網上行寬頻now tv ，信心保證

Hkt now 網上行有更多優惠👍👍
快D搵我了解下，保證最平
Telegram:
WhatsApp: